足球界要組隊 強姦犯隊 可以點組?

FW：雞姦朗 古華特 雲佩斯
MF：傑斯(客串) 羅賓奴 迪哥夫
DF：卡利亞基拔 基利士比 冼佳亞 伊雲斯
GK：泰利(客串)

adam johnson得唔得?

皮耶？

蘇蘭奴
尼爾蘭加
巴布爾

佢中出即飛英國妹，唔算姦

Giggs 唔洗客串

法國好多英超

朗拿度 人妖計唔計?

前鋒滿晒

好多獌狗添

迪基亞歐國盃嗰時爆個性醜聞

賓周馬列貝利

咁領隊古華特

獌迷話係卡斯拿斯做鳩佢

ched evans(罪已洗脫

天水圍伊巴謙莫域